家下咁樣，變相三罷～ 大家之前點叫都叫唔郁

加下流言每天飛
Fact check 都check 唔切
之後大家驚到變相罷工⋯⋯

時代革命
光復香港

馬照跑，舞照跳，回歸解放前！